過唔過外國好

我依家中三尾 就快考分班試 我自己由細到大成績都好差 早兩日老母話見香港咁差 送我去英國讀 早d同大陸既uncle既仔女打好關係喎 但係我又唔識洗衫 煮飯 綁鞋帶 點算好 暑假就要去啦

好行夾唔送

中三考DSE

屌識大陸uncle洗撚去英國，去中國咪得

厲害了 我的國

識屌閪就得

返蟈讀啦 早D同蟈打好關係啦

老撚都過
反正遲啲你都要過
不如早啲適應下